國吾國澳門真係一塊福地

又多靚雞又易搵錢 年年派錢 屌你老母

做個濕鳩荷官入職都萬7 一更8粒鐘 易溝女

國得樓主ON9

點撚樣

係

堆雞正撚到

福吾福就吾知 但住係澳門一定幸福過香港

多女溝 香港太鳩

台灣正啲 每刻都諗住性愛

今晚踢波？ 踢完上你到打陣fifa屌你老母